五塊野是麻葉 份量準醫生幫助你

如何看你也似樹蔭 如何叫你會有共振
靈魂化作法語日語 同樣也是病人
如何叫你最貼切合襯 如何叫你你會更興奮
連名帶姓會更接近你 還是更陌生

* 告別凡麈忘了救治 更在意妻子的離異
工作中如何尋寄托 無路控訴 但願此刻有煙

#五塊野是麻葉 份量準醫生幫助你
深呼吸也是你 聽呼吸也是你
彼此都也在這個世界難入戲
你哪裡(說你)是蝴蝶 然而飛不飛一樣美
夫斯基也像你 早優生更像你
這稱呼配合你才迴腸和蕩氣
改得多麼入戲

如何拍攝你也入勝 如何叫你會更動聽
長城變作世界名勝 同樣也是長城
如何叫你會引致幻聽 如何叫你你最有反應
連名帶姓會怪我任性 還是太偽正經

* 發夢仍然神智錯亂 插住個聽筒等來電
新症的同情和語氣 沈默到尾 替我捲好了煙

Repeat #

你要養份和露水 在盆內小心灌溉
其實你是盆栽不要緊
是人是物仍然維護你 代號亦是任我改

Repeat #

用你老母d 骨灰黎分？